後日做正顎手術 你問我答

後日做手術 聽日見多次醫生
依家已經驚到賴屎

原本係歪到一定要做？定係少少瑕疵，想變靚d?

幾錢

我係月亮臉 + 嘴突, 咬合正常
講到尾想側面好睇D

係台灣做. 36萬台幣手術費, 大約10萬蚊港幣
傾家當產

月亮臉有福架喎

可能係反月亮臉

突到成個猩猩 原始人咁既樣... 無福可言

點解唔係香港做？

公立排到2046, 私家太貴
台灣好似出名d

我其實都係第一次全身麻醉,成世仔未入過醫院

全身麻醉一訓醒就響病房 無野的

其實我最驚係醒咗要拔尿喉...

兩個月前做左 可以分享下經驗

下星期香港做

邊間

你驚唔驚, 你手術費用幾多？

過兩日答你
但我上網見d 人做完好少提個痛字

巴打睇邊個醫生？ 我都plan緊去台灣做

謝x吉

加油巴打 等你report 再決定要揀邊個

一模一樣
希望兩年後做
cool左牙未？

同埋你係上下做晒？

箍完... 但箍前箍後外觀無分別
本身牙都齊

係呀... 醫生解釋我下顎異常生長...變成戽斗...上顎因為要追住下顎順遁出埋黎秉以變左嘴突

我都係倒及牙
但去台灣做人生路不熟
應該由邊到埋手好
直接去台灣搵專科定要預約
覆診時台港兩地走次數密唔密
好多疑問求解答

我係去台灣 整型診所,要事前預約先
其實係手術後覆診一次（7日後）

一年前做左
痛就唔多痛
係好脹痛唔舒服咁
同埋果時全身麻醉 做完個人又無力 面又脹到痴左線
用左成個月體力先恢復

樓主係術後鎖口果隻定打金屬片落顎骨？

你同我一樣
又係咬合正常
巴打幾歲

24呀... 巴打你會唔會做正顎
我係番工先蓄到手術錢. 無問屋企人拎

應該係金屬片果款...無聽醫生講鎖口呢件事
陣間問問佢

有冇診所資料可以share
我唔識講國語可唔可以用wtsapp溝通

我就係成功既例子
6年前做左手術 上下顎都要打爆晒重組
開頭果一兩年比較面腫 尤其個鼻
之後已經靚仔晒 但係手術開刀果個牙位要注意
一定要勤戴固定器 如果唔係郁位極快

排菲臘牙科，cool完幾個月有得做，唔洗錢，係出反自己啲住院同物料費

祝你成功 順利

排左幾耐

原來咁多人都要整容

今日打開e,banking 望... 黎緊日日食面包lu

醫師叫 謝明吉,佢地用line

捱過就得了

一直都好想
但我出年先畢業
可能要儲兩年錢先
十萬係只係手術費？

菲臘已經唔收手術case了

祝好運
利申睇過點做

36 萬台幣係手術費
實際資詢同做手術來回台灣兩次再加係到既住宿, 我做完手術都係住青年旅舍慳錢

唉... 過多十幾句鐘就係手術床. 唔諗咁多

ZZZ起物先算啦

手術完洗唔洗鎖口
唔洗既話好好多

原來要鎖口7日

算唔算整容？

我覺得算

7日都算快架啦
做完會係台灣留幾耐先番香港？

加油

一個月前做完 成個過程最痛係抆尿喉個下 真係成世都記得 其他無咩野
做之前食多d好野 買定罐加營素 同埋即沖薯蓉 放係屋企

名正言順既整容

台灣做都要十萬

頂...我最驚拔尿喉...你講完我即刻唔想做

由手術當日計會留10日

謝×吉 (風華）
google 實有

我都係突嘴，想做但又驚 留名等報告

今日見最後一次醫生. 呢個醫生係勁有自信果種人...我同佢講香港做下顎都要3~4句鐘,佢同我做上下顎用4個鐘內

佢9成病人第二日出院. 出血量220cc內， 聲稱少過捐血,叫我唔好拎香港醫生同佢比

佢另外提個重點係香港醫生唔多理外觀

無錯 見到笑鳩佢地先

點見到呀傻閪 係醫院門口捕住出院果啲人呀？

蚊尿管 有冇人形容下幾痛

祝福樓主 手街成功
台灣醫生手勢好似唔差

有冇術前後對比圖（側面）

咀突
貪靚想做但怕痛 驚做完之後可能有排回復
同屋企人講佢哋又可能唔贊成

痛應該忍耐到...,我醫生話抖一星期左右就okay

診所網大把...我自己就不了
或者tg 你

過多一兩個鐘就開刀
雖然醫生話手術4個鐘.但聽日先玩到電話

祝巴打成功
利申又歪又月亮

14年前做過，第一晚係我人生最灰個晚。
係咁要嘔返d 血出來個咀又開唔到勁辛苦
不過之後好easy
good luck

加油 做完update下

過左第一晚啦我終於 身邊無朋友無屋企人毒撚指數max.
我琴日10點半落麻醉...無啦無訓左覺...手術前好驚自己嚇死異鄉
6點醒第一次...係熱到醒L 左 身上插哂答無唔痛正係知好腫同好熱... 醫生姑娘同我擦完汗...我又無啦啦訓左

第二次醒就係惡夢開始...
我訓到成個人周身骨痛...無得郁下個身...我平時個人要側訓先okay. 由果一刻我每一個鐘醒兩次...低限度郁一下

全身麻完需要好多時間回復體力
慢慢黎

祝巴打早日康復

做完手街術最痛係蚊尿管 又唔係痛到仆街， 只不過果個敏感所以特別痛...
做完手術塊臉好強baby fat.... 狂流口水鼻血

巴打有冇TG? 黎緊都想過台灣做 搵緊邊個好

Me2

之後一個星期會腫過豬頭

tg@ffffatm

鎖口辛苦d.... 好肚餓

有冇手術前後既相？
btw 巴打加油

共勉之

都未做識答啲咩
幫你集下氣好過啦

菲臘唔收症？！
咁香港仲有邊度可以排期？我唔怕等，最緊要有得平平地咁做

有兩個既
巴打叫方丈定any_thing